{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 단잠한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降からで、チェックアウト時間は午前10時30分以前です。 レイトチェックインの場合、宿泊先に事前に電話しなければなりません。 人数を超過する場合、追加費用が発生し、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 追加人数を未決済の場合、入室できません。 予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、チェックイン以降は払い戻しできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず遵守しなければならず、宿泊施設は禁煙区域です。 喫煙時、罰金と強制退室が措置されます。 宿泊時の飲酒や調理、他人に不快感を与える行為は退室措置になることがあります。 キャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用は禁止されています。 客室内の飲食物の摂取も禁止され、寝具やタオルが汚れたら賠償しなければなりません。 夜10時以降は騒音を避けなければならず、退室時には客室整理およびゴミ分別をしなければなりません。 ペット及び未成年者は入室と男女同室での宿泊が不可能です。 予約時に重複したり利用できない状況が発生した場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。予約変更は業者の規定によって不可能だったり手数料が発生することがあります。 最大人数を超える入室は不可能であり、チェックイン/チェックアウト時間は客室別、日付別に異なる場合があります。 レイトチェックインの際には事前に連絡していただき、業者の物品破損や紛失の際には弁償していただきます。 ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約後、当日のご利用は不可能になることがあります。 保護者がいない未成年者の入室は不可能であり、事前の予約キャンセルなしに使用していない予約の件は払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。 ご利用の際、IPTVとWiFi、カフェの朝食サービスをご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時30分以前です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、何をしなければなりませんか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合、事前に宿泊先に電話しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数を超過する場合、何が起こりますか？",
            "answer": "人数を超過する場合、追加費用が発生し、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を未決済の場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人数を未決済の場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、チェックイン以降は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず遵守しなければならず、宿泊施設は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "喫煙時の罰則は何ですか？",
            "answer": "喫煙時、罰金と強制退室が措置されます。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が退室措置になることがありますか？",
            "answer": "宿泊時の飲酒や調理、他人に不快感を与える行為は退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "使用が禁止されているものは何ですか？",
            "answer": "キャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食物の摂取は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内の飲食物の摂取も禁止され、寝具やタオルが汚れたら賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降の騒音の制限はありますか？",
            "answer": "夜10時以降は騒音を避けなければならず、退室時には客室整理およびゴミ分別をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペット及び未成年者は入室と男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約変更は可能ですか？",
            "answer": "予約時に重複したり利用できない状況が発生した場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。予約変更は業者の規定によって不可能だったり手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可能であり、チェックイン/チェックアウト時間は客室別、日付別に異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際には何をすれば良いですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に連絡していただき、業者の物品破損や紛失の際には弁償していただきます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約後、当日のご利用は不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の入室は不可能であり、事前の予約キャンセルなしに使用していない予約の件は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは提供されていますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "ご利用の際、IPTVとWiFi、カフェの朝食サービスをご提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 612,
        "QA": 884
    }
}